我覺得chok閘嘅男仔真係好型

我今日喺大學站，見到有個男仔chok閘，正撚到，，好有男人味！可唔可以順便chok埋我？

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！

想佢大大力chok埋我條J

唔好同我爭

【廣傳 連登有條可憐蟲】
咁話說啱啱政政grp就sd咗一個post出嚟，有個user 「topconled」(#57237) 出咗個post話啱啱上完中大gpad 1050時，批評一個叫「Dorothy」嘅女仔，又話人哋係臭雞又呢樣嗰樣，我唔明白點解人哋上堂發問或者答問題有咩錯，如果覺得煩，你唔識落堂面對面同佢講？要放上連登講？

再三翻查呢條友仔自吹自擂嘅紀錄，其實都係一條可憐蟲，踩低人哋抬高自己，又話自己gpa 3.5、又話自己做ao intern，仲要睇唔起啲non-jupas考入大學嘅人（包括我），你可能話我認真，但而家你開晒名hate speech我哋系入面嘅同學，我就要同你認真講，唔好做縮頭烏龜，出嚟現實世界慢慢講，我就係你口中嗰啲後門入中大嘅人，俾我睇吓你有幾犀利

總之，我而家約你，今個星期四晏晝12點，大學圖書館門口慢慢傾
不見不散，如果你淆底嘅，就唔該你自重，唔好再出hate speech

講完

呢個係我對你嘅最後通牒
如果你聽日12點唔見人，又唔喺星期五前出post向個女仔道歉嘅話

後果自負
唔好覺得自己hate speech唔洗負責